秦嵐=G

嵐=G

眼紋

Mayu 係女神

麻友 too

雞

支那雞

Hi

乜野too
得麻友係雞渣

係

G